冷靜下 諗清楚我地要爭取咩

我明白依家真係好難冷靜

但依家我地好似失咗方向，我哋已經遊行咗咁多次，政府都完全冇回應過， 繼續落去係咪真係得？

我哋真係一個都不能少 唔可以再畀義士犧牲 每一次睇到有流血 被捕事件都好傷心

依家遊行好似完全爭取唔到我哋要嘅嘢
會唔會有其他方法更加好

但首先我地要有bargaining power 先至少可以有得say 但依家香港愈來愈亂 bargaining power只會變得更弱 (如果要用武力去爭取真係有啲難 裝備嚟講好難同啲狗鬥) 但如果做好香港經濟 重奪返香港之前有嘅地位 咁就唔同講法

雖然唔多睇到香港嘅出路，但長期嘅鬥爭對香港真係冇好處，到時如果真係好彩爭取到獨立，香港經濟社會走到下坡，要重新振興經濟都有難度

但如果香港經濟好，喺世界上又有啲地位 有強啲嘅 bargaining power (好似依家既香港，但再強啲) 到時真係要獨立又好， 如果獨立唔到都有機會同中國有得傾

雖然大家未必聽得入耳，但好似中國依家都要強國，侵侵都仲同雜種傾下。但如果中國弱到好似伊拉克咁，要製裁你就直接黎仲使乜傾

我只係個學生，可能諗得個世界好簡單， 但我希望可以為香港出一分力， 係咪真係要犧牲先可以得到我地想要最簡單嘅自由民主?我唔想見到大家為左爭取自由 而搞到損手爛腳